請用一個國家提供一個笑話 (3分題)

小組停

阿鳩廷